娛樂 20201019 星期一 蘋果日報

娛樂 20201019 星期一 蘋果日報

《二月廿九》Part 2再玩平行時空
劉俊謙、吳海昕續前緣 真女友蔡思韵殺到

同居試婚 建私家Gym Room
沈震軒陪買糖水 陳欣妍𢱑腳險走光

豪邁DaDa周街踎

40歲陳冠希 網民嘲似水喉技工

超蓮情侶檔被催婚

=============

9小時前
《二月廿九》Part 2再玩平行時空 劉俊謙、吳海昕續前緣 真女友蔡思韵殺到

9小時前
【唔拍膠劇】題材多元吸年輕人

■《MIRROR GO》相信是一眾癡心fans必然追捧的綜藝節目。
9小時前
ViuTV舉辦全民投票 樂壇頒獎禮

9小時前
【刁鑽複雜】各地大鬥穿越 《闇》燒腦稱王

9小時前
同居試婚 建私家Gym Room 沈震軒陪買糖水 陳欣妍𢱑腳險走光

9小時前
豪邁DaDa周街踎

9小時前
40歲陳冠希 網民嘲似水喉技工

9小時前
黎美言生日痛憶胞弟

9小時前
超蓮情侶檔被催婚

■蔡一傑（左）昨日貼出與羅文的合照，悼念前輩。互聯網圖片
9小時前
羅文離世18年 蔡一傑悼念

■Elva昨日凌晨開直播，全程眼神迷濛兼動作緩慢。微博圖片
9小時前
蕭亞軒直播再現迷樣

■日本動漫《橙路》的女主角鮎川圓冷傲有型，在80年代日漫盛行的時期，成為不少人首個愛上的二次元女生。
9小時前
【娛樂專題】回到那條記下80年代的橙路

■動畫版《橙路》的歌曲散發濃厚City pop感覺，最著名的一首，肯定是和田加奈子《夏之海市蜃樓》。互聯網圖片
9小時前
【摵飛割凳】《橙路》的City pop感覺

■石原聰美是新興宗教「創價學會」的虔誠教徒，盛傳未婚夫是教會幹部的兒子。
9小時前
年薪368萬 泳褲Look登時裝雜誌 石原聰美未婚夫傳為教會幹部之子

■GOT7的泰籍成員BamBam，於網上發聲撐自由。
9小時前
BamBam發聲反暴力

■秀智主演的《Start-Up》前晚首播，不過收視一般。
9小時前
秀智新劇重遇「初戀對象」

■韓國男星宋一國於節目中，嘆三胞胎囝囝不聽話。
9小時前
宋一國嘆三胞胎唔聽話

■Justin Bieber找來雅各拍MV扮年幼的自己，兩人在Ig公開合照。
9小時前
小Justin搵替身拍MV

9小時前
【外星圖輯】亭亭玉立

■王曼喜（左）和Elaine將於明年結婚，兩人已計劃將來人工授孕養育子女。
9小時前
【add人物】恒隆創辦人外孫女推動藝術創作 王曼喜未婚妻育兒計劃「佢陀一個，我陀一個」

■Elaine除以舊物設計外，又會與本地藝術家合作，展出如膠筲箕製成吊燈等藝術品。
9小時前
舊物改造融入新舊香港

■品牌在中環舉行高級珠寶展。
9小時前
Chanel美鑽奢華傳承

■梅根着上行政套裝，卻戴過百萬珠寶造型豪華。
9小時前
梅根超豪Look不敵凱蒂優雅

==========

最Hit

44分鐘前
疫情焦點︱港增約15確診 連續3日沒源頭不明感染（附個案搜尋器）

5小時前
Staycation熱潮｜香港人住酒店6大惡行？ 打邊爐塞內衣褲入夾萬 酒店員工：你哋過主喇

班農
6小時前
美國大選｜班農：拜登子電郵門報道千真萬確 爆亨特律師千方百計圖取回硬碟

11小時前
爆相爆片丨陳欣妍糖黐豆孖沈震軒買糖水 短裙仔惹蚊狂咬周街𢯎

3小時前
add名人時尚| 專訪: 王曼喜未婚妻Elaine 恒隆後人中環開藝術空間

11小時前
早餐｜減肥須知 唔食早餐衰啲定係食腸仔包衰啲？
杰爾卡奇（右）是朱利亞尼的主要聯絡人。

1小時前
美國大選｜烏克蘭議員爆「第二部手提電腦」 稱含拜登父子國際貪污證據

==========